學術討論 親中嘅地方肺炎下收晒皮

美國 一兵一卒都唔使用 啲敵人殘廢晒

親中嘅國家基本上全部收晒皮

就係因為相信中國防疫數字

加拿大左膠

伊朗 政府官員染病都唔知會唔會倒台

意大利一帶一路唔使玩啦

英國仲用華為喎 應該會政治大洗牌

Push